由的士司機鄭國泉故意撞人案看刑事檢控專員梁卓然的本質

10.6故意撞人的士司機獲捐款52萬元 被撞者被控「暴動」

港聞香港要聞專題全球反引渡惡法
10.6故意撞人的士司機獲捐款52萬元 被撞者被控「暴動」
網友「生於亂世2:0」在臉書上爆料，撞人者獲贈52萬元，而雙腳被碾壓骨折的女子則被控「暴動罪」。（影片截圖）
網友「生於亂世2:0」在臉書上爆料，撞人者獲贈52萬元，而雙腳被碾壓骨折的女子則被控「暴動罪」。（影片截圖）
葉依帆報道
2019年10月11日
10月6日下午4時許，在九龍長沙灣道和欽州街交界處附近，一名59歲鄭姓的士司機突然向左急轉彎並撞向當日在當地遊行的人群，事件造成3名路人受傷，一名23歲女子雙腳骨折。鄭姓司機後遭到憤怒的市民的圍毆，被打得滿臉是血，3名被的士撞傷者以及肇事司機均被送往醫院救治。有網民爆料，撞人的的士司機借款高達200多萬，此人曾在今年1月申請破產，肇事後，一個被懷疑為中共組織的聯盟公開捐款肇事司機52萬元。

當時正值週日市民發起深水埗機會遊行，的士導致多人被撞倒，但鄭姓司機並未減速，而是繼續向人群碾壓，直至的士撞向商鋪的鐵閘後才停了下來，

網友「生於亂世2:0」在臉書上爆料，撞人者獲贈52萬元，而雙腳被碾壓骨折的女子則被控「暴動罪」。「生於亂世2:0」在臉書上說：「撞人的司機稱其所駕駛的的士遭到『暴徒』圍攻，因而遇到路障導致失控。」不過，「影片清楚拍到的士加速衝入人群，（將一位女市民）撞到雙腿骨折，（女市民）被控『參與暴動』，林鄭譴責暴力行為。」

「生於亂世2:0」還說，「建制派贈50萬（餘元）予以（撞人）的士司機，警察（對於撞人事件）無動於衷，林鄭慰問司機。」

另據熟悉中共運作的人士分析，「中共公開獎勵的52萬元來自中共的維穩經費，亦即『維穩經費=中共軍費』。」這位分析人士說。

該事件以及警方和林鄭的回應令香港社會憤怒，市民們感嘆，政府失信於民導致社會出現「私了」現象。

該事件還在發酵，10月8日，一個名為「守護香港大聯盟」的組織公開獎勵肇事司機，向其「捐款52萬元」。

據《大公報》報道，全國政協委員黃英豪與港區全國人大代表吳秋北等人，今日去瑪嘉烈醫院看望鄭姓司機。黃英豪表示，鄭老先生現在受醫院和警察保護，由鄭先生女兒出來接受慰問卡和慰問品。同時，守護香港大聯盟昨日發起內部募捐支援鄭老先生，目前承諾捐款逾52萬元。@

另據《文匯報》8日報道，全國政協委員會黃英豪與港區全國人大代表吳秋北等人曾於8日去到瑪嘉烈醫院看望鄭姓司機並發起捐款。

事後警方在記者會上，僅形容的士撞人事件事一宗「交通事故」，淡化事件本身，方式與淡化元朗7.21恐襲無差別毆打市民事件如出一轍。

早前，一名叫做傅國豪的記者在香港機場出現抗議活動時，其詭祕的行蹤被當眾揭穿後更以一句「我支持香港警察」，「你們可以打我」，主動「請求被打」挑起和製造暴力混亂場面，此人事後回到大陸後獲得「挨打有賞」的10萬元獎金。有評論說，「以暴制亂」正在香港零距離上演。@

責任編輯：李靖

的士司機的行為在文明國家已明顯是恐襲和謀殺, 警魔鄉黑炳強完全唔告
而刑事檢控專員梁卓然竟然走去告恐襲受害人

呢一樣野係文宣材料, 唔少外國政客根本唔知的

呢單野一定要攪大,大家唔好覺得old news

因為外國恐襲已經轉左好多時用車唔用槍
外國人容易有共鳴感

一定要論述
1香港政府鼓勵親政府人士恐襲示威者
2律政司話事人, 香港資深大律師政治迫害恐襲受害人

Push

仆街

又係四眼仔

林鄭, 一哥鄉黑強, 刑事檢控專員梁卓然利用支持恐襲去迫害異見人士
其實你同平民階層講DQ真係無q用,無咩感受

你屌9林鄭策劃恐怖活動仲好,特別係美國

CLS

推上太空

推

其實唔少case本身放左風要告受害人暴動(姐係比藍絲車撞,刀斬的人)未告

唔係因為梁卓然同林鄭突然有良知
而係有人通知左外國政府

呢樣又唔關佢事，刑檢係政府既人，雖然班官係狗西

果堆強姦,暗殺鄉黑強手下警魔係暗中做

因為中共怕太揚影響香港cap水能力

如果唔係攪大左班受害人一早比黑心三連星
淫賤穴蛾,鄉黑強, 法律界敗類梁卓然玩死左

所以國際線係有用的

其實唔係自由社會就唔好扮有法治啦

曾經被法庭裁定為不誠實證人果個？

大家睇黑一哥琴日想做咩,恐嚇比黑警輪姦的x小姐唔好再出聲,唔係就誣告浪費警力/比假口供

點解只敢出口術唔敢出狗咬x小姐

咪就係有人一早通知左美國

係

但梁卓然最恐怖係有女部下投訴遭另一同事性騷擾, 條友好串講我唔會理同 你自己考慮點做

而攪大左單野後涉性騷擾的男人離奇死亡, 鄉黑強手下指死因無可疑

港共真係好嘔心

所羅門好似仲未知

推呀
撞完人仲有獎金
唔係收錢做野都唔信啦

因為新屋嶺班受害人同知情者唔親身指證所以國際上關注唔大

但x小姐同恐怖份子的士司機鄭國泉香港政府無計spin

大家一定要嘈上國際保護受害人

dllm

到底有冇拉過隻dc9

無,有拉有告老仆街鄭國泉會有紀錄

記者一定24小時睇住

狗官

推！

呢單真係dklm

刑事檢控專員梁卓然的仆街程度係遠超紅底法官

紅底法官通常係量刑從嚴,去到唔合理
而道貌岸然梁卓然直頭係無中生有

大波華人生最大成就係落鞋油埋老細堆,明知林鄭毒婦無朋友走去溝人
及報紙有講的射波請假

劣政司絕大部分政治迫害係梁卓然的指示

Dklm

推呢個

Tui

，

Up

推到外國都認識下刑事檢控專員梁卓然

法

雙腳比佢撞傷個個女仔好似無比人告到暴動
打鳩的士佬個d告左

咪正如我講
攪大左條友笠水

本來x小姐都一早比人夾左,鄉黑強好早前已公開恐嚇x小姐

x小姐單野唔止一個通知美國議員

其實可唔可以私人告？

同埋佢暴動係告獅鳥
咁場獅鳥係佢比人撞傷之後先出現

但x小姐唔去外國開記者會
真係唔會有用

push

係香港都call到外國記者

一召喚就得

pish

司機依家點我驚有人私了佢

pp

梁卓然呢條仆街一定要加入制裁名單

外國制裁

黑警狗官死全家

咪又bin 上星期國難中醫出事佢有出黎幫手

秦朝二世皇帝時，丞相趙高把持朝政，不但獨攬大權，更想進一步登上帝位。他為了試探朝中的大臣是否服從他，便想出一條計策來當眾檢驗。
他叫人牽了一頭鹿來獻給秦二世，並在群臣面前指著鹿說：「這是我獻給您的馬。」 秦二世笑道：「丞相跟我開玩笑吧？明明是一頭鹿，怎麼說成是一匹馬呢？」趙高於是問左右的大臣：「這究竟是鹿還是馬？」 大臣們大都害怕趙高，所以有的人默不作聲，有的人為了討好趙高，就說獻上的是馬，只有小部分正直的大臣堅持說是鹿。趙高暗中記下了那些正直大臣的名字，後來就借故把他們殺害了。

【出處】《史記．秦始皇本紀》：「趙高欲為亂，恐群臣不聽，乃先設
驗，指鹿獻於二世，曰：『馬也。』二世笑曰：『丞相誤耶？謂鹿為
馬。』」
【釋義】比喻故意顛倒是非，扭曲事實

香港政治kol成日屌大波華,實際只係滿足香港人有大食大的文化
其實政治迫害的實權(指揮權)一直係梁卓然手上

英文好巴絲請放上 Twitter

煮死大波華都係無用
你只係玩死左大老細林鄭身邊的刷鞋仔

真正不停害後生仔的一定係梁卓然
呢個人的罪行同林鄭, 鄉黑強同級

仲有律政師都要冚家剷

香港就係比呢班仆街搞成咁

嘩 祝果條撚展聲梁卓然白頭人送黑頭人 仲要條屍散剽砌唔番果隻

黑警死全家啦屌你老母臭閪

被撞手足洗唔洗幫？搞個眾籌

律政屍連同所有律政署公墓員
都可以以為做足咁多陰質事會冇事

推 搞大佢

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(3歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

一諗起德國d左膠就好撚灰

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

全香港人必須認住呢班人

烈顯倫 Henry Litton 終審法院前常任法官烈顯倫

《禁蒙面法》上訴周四聆訊 烈顯倫：原審裁決對香港是「災難性」

彭雪輝 Melissa Pang Suet Fai (香港律師會會長)
彭韻僖 Melissa Pang Kaye

【元旦遊行】法官被點名批評 彭韻僖感震驚

-馮驊 Barnabas FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

選管會簡介會 梁天琦：馮驊，食屎喇你

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

潘兆初將任高院首席法官 曾處理多宗爭議上訴案

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

彭寶琴重囚梁天琦遭起底律政司交執法部門跟進

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

曾判囚雙學三子 上訴庭副庭長楊振權獲委任署理高院首席法官

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

一齊睇睇周家明法官判過嘅案例

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

【升職】高院法官區慶祥 獲委任上訴庭法官 曾處理 DQ 人大八三一司法覆核

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

陳慶偉多次出錯遭上訴庭批評分享

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

林雲浩法官拒絕暫緩《禁蒙面法》

-李運騰 Mr. LEE Wan Tang, Alex (高等法院原訟法庭法官)

郵包藏丫叉 警扮送貨後拘大學生 高院拒保釋

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

藏鐳射筆15歲少年罪成 官改控罪為「有意圖而管有攻擊性武器」 議員憂引發濫告

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

【胸部襲警案】吳麗英判囚3個月15日 保釋候上訴 法官陳碧橋：感人身安全受威脅

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

審多宗社運案杜浩成屢惹爭議

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

7人涉非法集結爭議宵禁令 官稱已平衡重犯風險被告權益：最好24小時留在家中

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

【9.21 元朗示威】青年被搜出開山刀斧頭等 判囚一年 官指殺傷力強

-蘇文隆 Don So Man Lung (署理主任裁判官)

16歲男生涉搶警槍襲警禁保釋 疑曾扣動板機3次

-劉淑嫻 Miss LAU Suk Han (特委裁判官)

8.5 三罷貼反送中海報被票控 片段證警搜身後稱「冇問題」 官裁定表證成立

仲有檢控專員

刑事檢控專員 梁卓然 David Leung Cheuk-yin

18歲少年利器割傷警頸 梁卓然親自操刀為受傷警申請匿名

個官又會點判

加入制裁名單

推， 希望有英文版上twitter

班公墓員扮無辜
政治中立？咁多年日日做陰質野
班律政司全部公墓員等死全家

港豬又唔理

甴近平

班畜生扮無辜

國際文宣

法庭重有險可守, 但法官已淪為妓女同屎蟲同類

p

推推先

警魔輪姦少女,酷刑,殺人呢類野係肢體暴力,市民已經好關注
奶共法官的荒謬判案書大量國際媒體,政客有關注

但律政本身就夾係法官同警魔中間
我唔需要呢班人幫示威者,只要呢班人真係有良知用專業態度去做根本好多cases應該閘左

我所見就係刑事檢控專員梁卓然及整個刑事檢控科不停迫害異見人士

箴言 19:5,9
作假見證的必不免受罰，吐出謊言的終不能逃脫。…

成個律政司同林鄭一樣落硬地獄

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

推 推上國際 外國議員要認識佢

留名等睇有人被告誹謗

唔好信律政司班契弟
最大責任係地下黨員梁卓然, 條友的兩大臭史無中共照無可能成為專員
但律政司刑事檢控科的人係刀手,罪行同輪姦x小姐班仆街係一樣

班人係知一定會比人提起預先講大話9up

建制入咗黑社會，個個都要聽大佬做壞事。

刑事檢控專員梁卓然因財失義, 遭法官指不誠實證人
黑一哥縱容手下輪姦少女, 兩次刑事恐嚇受害人x小姐
根本刑事案的頭兩關(警察, 律政)的頭頭都係重罪犯

翻查資料，梁卓然於10多年前曾捲入一宗民事訴訟。1997年他任職政府高級律師時，曾與港大法律系同學兼好友大律師韓尚志達成口頭協議，合資買油麻地一個舖位，兩人各注資25.5萬元，後來再有一名姓容男子加入，支付同等資金作為舖位定金，3人簽訂合作協議，同意共同分擔盈利或虧損。舖位於1999年1月完成交易，但梁後來拒付款，韓向梁追討交易相關費用和開支。

負責審理案件的時任區域法院法官吳美玲，在判決書中多次對梁卓然的證供提出質疑，包括指他在庭上解釋無說服力，更明言「不相信梁的證供可靠。」梁最終須賠償約43萬元予韓，梁事後亦無上訴。

梁卓然的太太亦在刑事檢控科任職高級政府律師

全家都係有份迫害異見人士的仆街

咪撚傻想司法制度解決。

Pushhhhhhhhhhhh

唔係想係司法制度解決

而係要崩解司法制度

只要用自己既方法成功制裁左佢。 司法系統形同虛設。

一定要游說國際社會唔再派法官落香港9坐

因為等於為不義法庭擔保

屌你老母呀仆街

的士依單 真係仆街到極點

屌 有冇人知比的士狗撞個女仔依家點

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

香港call外國記者效果點都無係外國開咁大

無計,第一步比香港班膠人老點行錯左

係香港開記者會=頂多上亞洲板
仲有生命危險
係外國開記者會先有機會上頭條A幾
仲可以保住條命

梁卓然食屎狗 死全家

但賤畜鄉黑炳強已兩次恐嚇事主x
只有放手一搏

班左膠玩膠已累死遭雞姦的男仔

solomon yue已就女事主x遭元朗坐館恐嚇表態

出現了

鄉黑強一方面指揮黑幫行凶, 縱容手下強姦殺人
另一方面就故意暴露便衣警引黃絲捉鬼想大家分化
近日泡製白警故事想留後路

呢個人同刑事檢控專員梁卓然係全政府謀略最高最陰毒的人

我理解佢講得呢句姐係代表法治受到侵蝕既時候佢會出黎誓死捍衛
咁請問而家法治已經蕩然無存，佢又做過啲咩去阻止呢樣野發生？

法治同司法獨立係兩樣野來既 例如法庭話緊急法違憲，已經係司法獨立既證明。對於 onq 同班大狀黨黎講，司法獨立本身都係保護大家權利最後既武器來(例如仲可以做司法覆核，或者判例時 obiter 屌柒政府云云)，冇左司法獨立，對抗政府既手法就一下 jump 左去必然會發生既流血革命

當然依家中共同港共政府都係一班無恥狗官，專鑽法律條文去，甚至曲解同 abuse 一切法律權利 (例如字眼文句：一國兩制、人大解釋權。。。)，所以先更顯出司法獨立制度既重要性！！我覺得比司法獨立，更大獲係紅官既滲透，輕判藍絲同幫政府作惡果班含家產！！！ 佢地會慢慢響司法系統碌上去，到時先係真正萬劫不複

最嚴重個傷者 個少女雙腳被撞斷 骨頭碎晒 冇報狗咩 再講條撚樣一定有車cam 不過一定毁屍滅跡咗

不過講到尾一定係官官相衛 差佬有心大可以主動調查 有邊單係po上網轟動全城過 可以安然無恙屌你老母好撚黑暗 嗰陣個撚樣仲出嚟鳩噏話有人搶佢軚盤